琴晚開始不尋常地有大量post叫人唔好入元朗

上水沙田屯門都咁大反應喎
元朗係黑但係唔代表有咁誇張
琴晚搞咗場大龍鳳就咁大反應叫人唔好去元朗
點解?

上水沙田屯門都無咁大反應喎

圍村佬 鄉議會睇場 狗仔都唔敢搞佢班廢老
琴日仲要咁少人 個公園仲要咁僻 仲要無記者
入黎元朗真係送頭

前幾年好似有光復元朗?
係大馬路行果時都比班老黑打啦

成本效益

沙田人同元朗人分別係乜

上水水貨佬搞到當地居民

元朗圍頭佬話事。你入去搞佢地利益。除佐同佢地嘈我諗唔到有乜noise

五大訴求 對準政權 ok？

你快d帶隊去光復記得練好d功夫

我地又唔係差佬
搞元朗有咩意思
為啖氣去同黑社會 圍頭佬玩

元朗人表示尋晚好慘，全場原本差唔多一百自己友，好和平。班鄉黑一出手唔知邊到突然間黎左勁多人，有部份戴曬黑口罩，成班手足又俾人掉野又俾人追打。仲有手足走唔切俾班友㩒住狂打

唔好為反而反 要認清事實
依家老黑冇咩搞過我地，有冇必要去挑釁元朗班人，將原本中立既變為我地既敵人。

「聯合次要敵人、打擊主要敵人」
老共一直採用既手段，而成效大家有目共睹。依家條主線都未打完，仲要去打支線?

比人禁住打都唔幫拖？

事實係搞元朗 你預左真係要流血
真係有數以千計勇武手足先夠人打
未衡量過風險等於送頭

唔夠人點幫

琴日有片個𡃁仔比幾十人圍住，想走個時比人追住打

發覺好多人都唔知元朗走私問題都幾嚴重

打主線先,ok?

Push

屌你老母，而家係咪殺紅左眼，你係咪好撚好打，開埋d咁既尻post

而家五大訴求搞掂未？警黑解決未？SHK解決未？

屌你老母你唔撚係義和團紅衛兵，唔撚使開咁多條戰線，好彩連登仔清醒，唔係比你班仆街煽一煽入晒去比人打到仆街，黑警都唔會做野，到時就挖番你d仆街出黎鞭屍

班既得利益者幫政府維穩
必須清算

老毛教落: 凡是敵人反對的 我們就要擁護

P0你好

我聽到有人話搞埋黃,
你搞黃即係直接搞埋黑,
水至清則無魚
你而家入去掃黃打黑,同黑社會開戰
我唔反對,但一定要重裝,唔係玩玩吓帶把遮就算,
係真正同人搏命既裝,同埋交代定身後事

我直入元朗 你老豆疊羅漢

朋友做工程，去到圍村附近做野都比啲圍村佬搞，啲狗過到黎拍下膊頭就走左

721 見

中共都好惡, 搞唔過

真，入得元朗打，一定見血